Nokia: 已經準備好為英國提供5G設備

Nokia

G持

愛立信呢

Push

一早出左聲

完全唔知華為做乜鳩

有冇見過瑞典同芬蘭要出聲

華為日日解放軍扮私人公司

一個私人公司董事長可以出到兩本香港護照就知根本唔係咁簡單，背後有國家級支持。

NOK股價gogogo

支共嬲了
比人冷手執個熱煎堆

中國快d制裁nokia

此地無銀三百兩

Nokia 好似都俾中資買左

只係手機部門比foxconn 買咗，無線仲係自己
Motorola 都係

富士康都唔算中資

急不及待好想玩玩了

Nokia baby

ready, 英國俾多d 錢先

Nokia所有人既回憶

快撚啲買呀屌你老母

完全係黑社會劏死牛咁

華為 係英國搞左廿年 放左廿十億英磅 一野無灑

之後唔係有條友話英國10年內都搣唔甩華為？

印護照公司係邊個
就知點解中國有咁多香港護照

Nokia勁過亞

好撚快用得8250, 英國撚好心急

支为準備好全面收皮未
揼咁多錢落鹹水海啦柒頭

好醒

已從床下底搵翻部 nokia 3210出黎,
隨時用!!

郭台銘

冇買到 只係授權做既機可以用nokia 貼牌

所以話華為真係好撚on9
人地做生意真係做生意 做到apple咁大都係做緊生意
傻9支共支為就日日諗點用做生意黎控制他國內政

Nokia沉寂左咁多年
今次仲唔到佢發圍

佢都做得
但現價計
Nok吸引好多

華為咁多年嘅投資俾柒婆毀於一旦

北歐定中國 係人都識揀

我愛樂基兒

真正回歸，手機皇者

中國人玩政治就係咁撚低莊，智力問題

咁點解香港唔入nok

有咩所謂 都係國家既錢

講真班歐豬都唔知做乜鳩 明明Nokia正咁多

香港都有兩本 中國會有幾多本

商家佬都咁樣 咁班高官咪

留意bgm有Nokia ringtone

Nokia Werbung 1995 Zeitungsleser
11K views

歐洲唔用nokia唔合理

燈掕鄧櫈 燈掕鄧櫈 燈掕能鄧櫈

聽到都心涼 多謝灑武肺手足

芬蘭前幾日
話停引渡 係香港國安法表態
瑞典之前 又話支持係香港問題制裁中國

諾基亞同愛立信 可以搶哂華為的單

真心覺得口交部係on9
你話佢係一間商業公司
但係日日有政府口交部恐嚇其他國家一定要用佢哋

咁你即係擺明車馬同人講間公司係政府背景

我同佢冇任何關係，但係你夠膽唔用佢我就同你斷絕關係

香港

貪食蛇

Ericsson之前俾華為打到沉哂..依家終於吐一口污氣

買番Nokia

Good companies can always fix themselves and come back

we connect

咁都問

自己國內都未搞惦就要統治全世界
下水道都無，笑撚左

又話得中國做到5G

印護照公司係中聯辦子公司

但一定係入境最高級的走狗做
因為唔係SYSTEM加料係做唔到

華為係兵工廠嚟

呢啲R政府資助姐 要拆洗撚十年

英國政府已經下令2027前必須全部拆除

當年MS 買Nokia 係食咗Nokia 個手機部門
而家Nokia HMD係喺foxconn 投資下，係MS入面切出嚟產物

其實真係要
華為唔只5G，重有4G
而且咁多野要全部換曬要10年差唔多

英國政府自己都話7年先換得曬

7婆係扯線公仔黎姐 慣左靠刷鞋上位 大陸叫佢做咩就做咩

真正玩爛手牌既係癬陸班官

屋企 modem 用緊

撐Nokia